
                      Gal Gadot absolutamente se mueve como la poderosa Mujer Maravilla, así como la dulce y compasiva Diana. No es solo la mejor película de DCEU hasta el momento, es una película sólida y muy entretenida, punto.
        
            